[4月新番]《SIN 七宗罪》03

《SIN 七宗罪》故事描述罪惡既是甜美而且美麗――你、要成為魔王崇拝的信徒嗎？「傲慢」「嫉妬」「憤怒」「怠惰」「強欲」「暴食」「色欲」，主導人類罪惡的七位魔王「七大罪」其墮落與快樂的默世錄幻想將開宴。

■ STAFF
監督：吉本欣司
系列構成：吉本欣司
角色原案：Niθ
音樂：橫山克、堤博明
動畫製作：TNK / ARTLAND

■ CAST
路西法：喜多村英梨
利維坦：藤田茜
撒旦：櫻庭有紗
貝爾芬格：加隈亞衣
瑪門：日笠陽子
別西卜：小倉唯
阿斯莫德：高橋智秋
貝利亞爾：伊藤靜
亞斯塔祿：田所梓

■ INFO

日本時間 星期五 25:05
Live:

呢套野d 劇情真係九唔搭八
不過算啦
都係用黎劣下條Jer 啫

都唔知做乜

呢套垃圾除左露波真係完全無劇情架喎
悶撚到

其實套野係講咩

你睇av會唔會注意d劇情

會

都係為睇d figure動畫化姐 劇情理撚得佢

路西法

酋長叫春叫得好高質

魔法戰爭盃大熱

唔會啦
呢套對劇情無期待

好高質喎呢套 用黎打j

集集都唔知睇左D乜但又想睇多次

首ed

次次都無飛

色欲 x 7

有人研究到套野講乜未？
利申一集棄

集集都要玩尻瑪莉亞

掛住個新電腦病毒搞到冇開新po添

回顧集 唔洗睇

呢套野真係淨係當係H動畫咁睇